【突發】「釋放海妖」法律文件pdf連結被Twitter列為不安全，轉載有關連結的所有tweet已被BAM！！！

屌你老母上上下Twitter click下d link突然間彈呢版野出黎
之後返返去條link個tweet, 成個唔撚見左

上圖條link

「釋放海妖」法律文件pdf連結:

https://defendingtherepublic.org/wp-content/uploads/2020/11/COMPLAINT-CJ-PEARSON-V.-KEMP-11.25.2020.pdf

FYI

[美國大選，釋放海妖］Sidney Powell 已在GA同MI 提出訴訟

TWEET已BAM

所有轉載上面pdf檔連結既TWEET都被BAM

歡迎來到2020審查世代

暴風雨來了

ignore this warning and continue

同美軍作對？

一定要睇大紀元專訪 袁爸話翻盤有望!!!

法律文件都fake

此地無銀

不過係twitter已經唔會再見到呢條link

條link仲響度但加左alert page

有本事ban埋法庭果份囉

即係堅料啦

都封
TWITTER大撚哂

邊度仲有?
我已經見唔到

Https 喎
可以幾唔safe
細佬讀得書小 教下我？

咁撚痴線

download完
放上virustotal
根本無毒

Twitter, Facebook 同Google 左膠閪多到

新賭局又開始
落注時間又到

左咩膠，根本佢地同奧巴鹿班仆街同一group人黎

都係成班仆街

All in 完再加碼

唔係呢個問題 https 就自然有cert 㗎啦
我睇唔明佢係想講張cert假定還是出cert嗰個機構有問題喎
有cert 都唔safe 咁cert嚟把撚吖？

點解msm要掩耳盜鈴 係咪censor左個官就唔知先

- violent or misleading content that could lead to real-world harm
- certain categories of content that, if posted directly on Twitter, are a violation of the Twitter Rules

中左呢兩句
所以話係unsafe
簡單D黎講 佢鐘意話邊條link係unsafe都得

咩係msm

掩耳盜鈴
喺自己個系統刪除咗，就當成件事唔存在？
成班美軍特種部隊喺晒門口啦

認證左

好似上次hunter biden咁
今次應該都係堅料啦

下面嗰隻唔係克穌魯嚟咩...

hunter單野其實都好多料 係比班撚屌censor哂炸

Twitter認證

Fake news 應該由得你俾人fake 再反擊

同睇AV一樣，冇人會理
但都係要屌Twitter老母

對班左膠黎講真係唔safe喎
強而有力證據插爆班友

條Link 死曬。

登登一定笑到最後。

就係話依單野係cthulhu級嘅大嘢，你叫個行動做release the kraken真係太小兒科

主流媒體 mainstream media

其實佢真係咁做

佢求神拜佛都唔好侵侵打贏呢場官司

到時可以睇到Twitter 執笠

凌駕法律

仆街啦，完全RT唔到

同支共一撚樣

3毛狗不服來辯

agree

想同美軍打?

去完聽證會比議員屌完都繼續咁做

侵侵唔驚十二月冇底牌出咩？

自己呃自己
同溫層

核心無估錯應該係克林頓家族為中心，周邊仲有啲新時代富豪想永續執政

佢地想贏民意，要將侵果面所有言行打成fake news.

推

侵侵大戰蜥蜴人

chitter認證

唔係啦。根本係Big Tech 自己想控制成個美國。Sucker Burg 選舉前放左350M 出來俾啲政客同政府買投票機，整點票中心等等。而家開始有律師告上法庭，要追查啲錢嘅去向。

危害左膠安全

定係Twitter係可以舉報有毒？

留言叫佢post係第度，我地幫佢spread開佢

push

Big tech

佢地係超越國家既統治者

Shitter

堅野

對戀童登係unsafe

轉塲喇

fuck Twitter
we love Parler and mewe

國會聽證會有咩用？ 屌完都唔改

一陣比美軍hack入twitter放9哂d罪證上首頁 我就笑出黎

想再睇ted cruz屌鳩jack dorsey

聽講話佢地有憲法權力叫選舉人投邊個喎

屌完都無用

Twitter 微博化

其實佢地會唔會覺得自己做得太揚
定已經去到挖爛面階段

大撚過法庭

R.A.P TWTR

以前一直諗所有媒體霸權終會有佢獨特既完結方式
睇黎好快有好戲睇

身邊有做政府部門既 uncle 講過
They never forgive, never forget
無發生咩事o個日你幾點埋位開電腦都記一世
你係唔會想像到佢地 keep 幾多 record..

明顯係惡魔賦予咗靈魂俾維尼

連根拔起

貼仔pdf link出來

等清算啦 twitter fb

Big tech 勁過法律 言論審查越嚟越1984

所以話聽證會冇撚用
反正大選完前你根本郁佢唔到
twitter已經撕破面拉侵落黎先自保到

黃絲就係多你呢d鍾意睇人做埋d冇實際作用既野先輸到仆街

挖爛面啦
唔出盡力抬登拉侵只有死路一條

已經去到左癌level